何傲兒同林建名有冇做過愛

何傲兒好正

林建名處黎 尊重D ok?

ok

臭雞

gvg系列

應該估次數, 唔係估有無

應該估未玩過咩體位

想像唔到佢比個七八十歲嘅阿伯叫

有， 玩腳趾

點會想像唔到

唔好啊
啊～好入啊～大力啲

龜市爺爺

點解會覺得無

禁断介護系列

釀入去？

好正

好撚白滑
腳又長又有肉

Ching sick ball

純文字討論

比著係你 你玩唔玩阿

臭雞自己含撚啦，使鬼自己嘥力

上面咪有圖囉

我追求嘅係柏拉圖式嘅戀愛

利申有得屌一定日日屌

林生就高清

何傲兒 如果你有上連登可唔可以比我做你男朋友
我好想屌你

上面幾張相同以前完全唔同咗樣

我剩係知佢後面一定唔係處

上個月先見到林建名拖新女睇劉德華

唔屌要佢嚟托？

提到林建名最轟動的事件，莫過於1994年，他於台北遭綁匪潛入別墅，被迷暈後遭拍下裸照，有指還被綁匪拍下疑雞姦的錄影帶。事後，林建名被勒索100萬美元（約780萬港元）。他返港後，收到有關照片， 於是先下手為強，自動將相片提供予傳媒刊登，事後6名匪徒被繩之於法。

我成日都叫中左裸聊陷阱d 人先下手為強
post 自己條撚上fb 勇破勒索犯

我地focus 返係何傲兒身上

林生仲起到頭？又老又肥
我諗佢都只係享受下比人吹奏個視覺效果

女大十八變啊

聽講有食藥

天地有正氣 何傲兒林建明冇做愛

圖呢

食威而剛

Chong ho ball

佢好似自爆過有性病

原來有啲咁嘅事

點止吹
聽公司班老鬼講林生以前出名鍾意叫雞玩毒龍鑽，所以綁架單野先俾人玩佢
所以見到林生之前沉曬船，估計何傲兒何止鳩屎，應該連屎都幫林生清理唔少

其實鍾意玩毒龍鑽嗰啲仆街係咪基㗎
正常人點會鍾意俾人掂屎眼

以身作則

講真做雞都係求財。。。。。比我都係咁

我想知有冇吞精屌屎眼

咁正都要做雞仲要做到咁公開，比你搵到錢又可以點用

成龍雞都搵到水魚埋單,唔怕啦

所以話 男人最緊要有錢
女人最緊要夠賤

早一兩個月先見到佢地入上環酒店。。。
開頭淨係望住條女，望多幾眼先望到個阿叔

通常D阿伯如果係性能力衰退既話 佢地會摸下條女過下手癮就算/叫條女幫佢含/睇住其他人屌果條女

好撚正...好白滑呀

條女原來仲咁努力番工... 咁有錢...真係番工為興趣...?

定係唔想係屋企對住個老野咁悶...
話唔定佢拍劇d 對手有得食下...娘虎之年的中女

睇住其他人屌果條女... 有無呢d 阿伯介紹？？？

睇索多瑪一百二十天就知道 一個人權力太大果時屌女都屌得悶啦
之後就會諗D變態野就征服條女

Lm

你應該諗佢仲得唔得

1:30
人哋玩開情趣嘢
爺爺識變魔術㗎

何傲兒如果屋企唔係破產洗唔洗嫁佢

幾時有嫁佢

小一定小二嗰陣喺將軍澳中心定廣場酒樓見過佢本人
以前細細個唔識佢不過覺得佢幾正，幾熟口面
過去問佢係咪高海寧
佢老豆老母即刻話唔係！！
勁撚尷 我媽即刻叫返我過去 (隔離枱)
同我講 阿仔，佢好似叫何傲兒
我即刻望住何 極尷尬咁笑

佢個格真係好似Pornhub Rank 16 Lena Paul

呢條女好正 好可惜

所以咪話，有錢真係乜都得

老處男

人型雞

yes最後都一定有人埋單
當年蔡，袁
同大瘤

好似唔知邊個

More

依套變態戲都睇

痴撚線成7-80歲淫蟲

LM

好想同何傲兒玩毒龍

Ching ng sick ball
玩過返唔到轉頭
利申 非gay

關你撚事咩死毒撚

一定含過佢條老9

明明標題就兩個人都提晒,
入到來就話FOCUS返何傲兒度,
又一個女權撚

諗起何傲兒格硬將條老撚放入個嫩閪度都扯扯地

on9 有幾張圖係第二條女黎
咪能屈9 me傲兒bb

咁多錢買個老婆返黎你話呢

邊有 林伯伯有新女了

咁都關女權事 你gay㗎咁想講個阿伯

肯定幫個呀伯 由頭奶衡全身到落腳 毒龍埋
全程仲要笑笑口
軟都比佢含到硬一硬
再比傲兒騎住一路黎un 一路濕吻

屌你老母

卒埋lin

龍舟掛鼓應該唔夠力玩

粒lin實大大啖咁食 搞到成身都係口水
再食鳳爪咁食傲兒對腳
跟住交換做番相同既野

仲正過當年李龍兒

如果阿伯中出佢有左，佢會唔會生出來？

ipx 252

其實林建名一生真係一個大笑話，做乜柒都唔掂，人生就靠副身家玩女
利申，想有佢副身家玩女玩一世

佢細佬勁好多

好想奶何傲兒對腳

有

前排睇咗篇訪問佢話咩唔會畀老女人埋佢身
呢啲做人宗旨

幾有心搞日本演唱會

以前佢住將中/將廣，
見過佢幾次，
超索，身材又正

肯定無, 林建名不舉
但摸過晒

何傲兒同何超兒咩關係？

你緊係無睇過禁斷介護系列啦

不過老人系列嗰啲好多阿伯都唔屌，係屌都搵個後生少少專負責屌西嘅阿伯

跟住比錢請啲猛男現場屌比佢睇

Stella cox

邊有感覺？？🤔🤔

你試個就知爽！十年前東莞試過！條脷一到成個人震曬！典嚟典去抽曬根咁！

我都覺得似

相please

上咗契都做得愛!?

契爺契女契上床

佢都幾慘比個老豆送去比個老野開發 搞到要搵個後生照田雞平衡返心理 都比人捉到應

咁大個人迫到架咩
調轉返諗
老豆比到物質享受你玩十幾廿年成個公主咁連入娛樂圈都係玩
而家老豆咁既年紀生意失敗你唔係唔幫拖呀

都冇話賣自己個女去比個阿伯玩㗎
封建時代咩

到時你生意失敗會唔會賣自己個女比個阿伯玩

點會冇？